有個傻佬Full Gear係大堡礁叫光復香港

個傻佬就係我 身在外地做唔得多 不過希望幫大家打打氣。

祝大家今日 武運昌隆！

多謝巴打

巴打有心

光復香港

頭盔搵咗好耐先揾到

salute

Black block 好重要

我反而想睇下你喺水底點樣唔full gear

甘幾度水Black Block 頭套好熱嫁
仲要帶埋個頭盔 唔係咁易嫁葉師傅
不過我知道一定唔及你地辛苦